# Med-Backend

Samen met drie andere studiegenoten hebben wij dit project gemaakt.
De backend is opgezet in NodeJS waarin de routing wordt gedaan met Express.
MongoDB wordt als database gebruikt met Mongoose als ODM laag.



# INSTALL

Make sure you have:

- Node v10 (or higher)
- Yarn
- Docker
